點樣trade ETH最化算？

有無得好似股票咁食格仔?
我用緊Binance收費0.1%，好似仲要加埋gas fee... 好甘

Sh

而家牛市先食格仔？
熊市做就易好多

你買左perp合約？

食格仔去Pionex 玩網格，自動幫你打格仔